Fifa 18 龍門同後衛有咩用？

用緊最城 場場都輕鬆比人456
條天價後防有=無

EA 我屌你老母

渣ga

入多多都唔夠失

玩家問題

岩岩玩左場7:9 連ET

當拿隆馬一球都守唔到

Yes

玩ut場場7比7

喺更新之前應該都係痴線

經常大吵完全唔知咩事

9中目標入8球 龍門係擺設黎

其實今集d防守先好，之前果d根本就俾弱智玩，禁實R1自動迫搶，亂禁L2得身位，落後兩個身位都可以得返身位拎返波

今日d人好似溜冰咁 一出腳唔中就會跣走左咁

今集真係要睇得好準先可以用L2,之前d人識攻唔識防，亂柒咁禁就防到，d電腦仲要自動跑位封人，跟到差唔多就L1,L2拎返波

之前果d咪唔會跣走，第一下落錯腳俾人過左，都仲可以即刻調頭L2拎返身位

之前用奧巴美楊單刀穿晒，放左隻CB兩個身位都可以追返，完全睇唔透

AGGER 回身個D協調動作真左
但點都要要屌個個盲點都傳到波

呢個真係好誇張，亂禁都可以俾波

割草式射波比上集仲屈機，上集太近用唔到，今集近果d仲好用